睇完戇鳩個記招 發覺咗一樣重要野

原來班狗上連登時間分分鐘多過我
留言都睇得噉仔細

好希望你哋會見到呢句

你呀媽辛苦養大你，供書教學，你出黎做狗？你對唔對得住你父母？我屌你老母

Mon po狗快啲睇
唔介意可以留言回應下

Mon post狗雖然已經聽過好多次
但都係想同你地講聲 黑警死全家

唔好淨係cap圖
要得閒留下言參與下架

啲狗好嘈 日日都吠

反正你哋OT都係訓覺
不如主動開下post
留下言啦

既然係咁
屌你老母死全家

每日4點都有寵物節目
但得啲狗狗喺到吠
唔知係咩節目黎

屌你老母呀死黑警 你地狗黎架咋 死全家啦屌你老母死狗閪

岩岩開緊記者會既途中又食撚左條警嫂

今日個實驗嚇親我

會唔會封曬五金店

有無狗仔回應下？
你哋剛剛話有討論區見到有人建議用鐳射筆射狗，但人哋都無話射你
係咪姐係證明你哋係狗

好仔唔當差

佢地根本冇讀書，科科唔係ｕ就ａｂｓ啊

照咁睇連登遲早收皮，唔係比警犬搞就係比支那黑客攻擊，大家要唸下下一個著落去邊到好

Mon post狗屌係老母臭閪

廢up噉耐俾晒時間你射
要好好多謝人，知嘛

日日睇連登 有錢收!! 好撚正

見到連登留言笑撚死,認係狗

返工上連登 都幾爽喎
穩穩陣陣 又袋幾萬

Cap兩個留言都係狗
自己認

Say HI to MON post狗

下次會大大力咁抽插再中出埋 以示獎勵

搞到我都想做
但可惜淨係俾狗狗做

mon post狗聽日不如讀向西篇文丫

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

算啦我諗佢地其實係最想mon成人區

屌你老母死黑警

慘 又唔讀書 而家又搞到媽媽成日俾人屌

鳩硬sir你好。

衝住認

樓主屌狗老母呢樣野我自問就做唔到啦
不過我可以屌你地老婆，屌你地d仔女

我冇野講呀，cap啦cap啦屌你老母

上次個POST未爆左佢地用system filter架囉
各位識玩喇

Mon po狗,唔洗聽人講咩良心覺醒架,你地無做錯到

繼續發癲啦,他日被清算嘅時候你地一定好撚慘烈

個post得5個人回佢地都搵到
以前佢地最叻係咩
根本點佢地都屈到

好大隻豬

警察ot
老婆3p

同埋搵個ISP EMAIL真係好難?
當100人先有1個佢地都有300個, 加唔加密都死
反而係有時加密左討論大眾無AC睇唔到內容

汪汪汪汪汪汪汪

過街老鼠

既然MON POST狗咁多時間睇POST
不如我們每位巴絲開POST/回覆後都加句
「香港警察 衰過垃圾」
或
直接POST 警暴圖/GIF

點解每日4點都有幾隻狗汪汪汪咁吠既？今日仲有狗玩雜耍，做咩尻姐

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

Tinder搵到條女話佢老豆做狗
今晚帶佢出去玩下先

叫你啊mon po狗

黑社會你好

我屌你老母呀 黑警死全家

屌
上連登都有糧出

黑警冇個無辜

唔讀書先做狗

屌你老母黑社會

老母含辛茹苦湊大你
你就日日帶埋個老母返工
仔女都唔好意思話俾人聽個老豆做咩職業
你班狗知唔知醜呀

佢識得mon post 就自然識得出post帶風向
大家睇路

其實黑警去區區都被街坊屌，有咩感受？

死黑警我屌你老母呀

黑警全家死

驚佢老味咩

好多朋友對狗狗你哋好有興趣
其實有無諗過開個post
我係黑警 你問我答

當破冰都好呀 一定長期置頂

叻喎

不能只有我看到，要讓所有狗狗都看見

mon po 狗夠鐘含撚喇

有兩隻狗狗負皮我
可唔可以出黎發表下？
連登除咗正負皮
其實仲可以留言架

Cap圖死全家
連狗都識上連登，有咩係冇可能

屌我地不如係哩d post討論戰略
佢地被逼要睇晒

屌你老母死黑警繼續睇啦

分分鐘上連登計埋開ot,月入8萬

射你催淚彈呀拿嘈

狗 望咩望 乞兒狗 過街老鼠

唉人已經夠衰咖啦
仲要自認做狗
你想我點幫你
（仆街死啦黑警mon po狗）

推post回覆

喂！警犬！

你係咪講果個有記者表演動物傳心術果套

射你條女精呀拿 嘈

要用薯片𠝹死班狗啊！

死黑警，你哋老婆同條女好好砌呀
你放心返工，交俾我哋得架啦

Hi mon post 狗
汪汪汪

我買左核彈下次用啊mon post狗

或者用米線綁起佢遊街

狗個ip應該24小時on住連登. Admin起唔起到堆acc

Hi 賤種狗

所以跟本佢地可以隨意係呢度老作，cap screen 就拎去俾傳媒睇，打飛機記招會

你地d老婆都好好砌
次次你地去打義士我就約你地老婆去扑野
有左記得驗dna呀

小心呀
成年狗狗得幾歲智商 佢哋會信架

認撚住我個名呀，Mon Po狗

冇玩啦，佢地要個email 有幾難

我想上電視

黑警你老母係地獄比人屌

波台有巴打搞人老婆會唔會比人拉嫁

屌，推!!!!!

Mon post 狗 come come
嘩你真係入黎
Good dog

至少我睇親佢地所謂證據都唔係加密 ，點解唔可做多步保障其他人？ 如果顯示佢cap出黎有加密 連仔識do la

做狗做到上連登攞料。

好廢呀。 汪汪

黑警死全家

認自己做狗真係笑撚死

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

鳩硬sir日日都留緊言

狗肉好味

睇到班狗屋企人仔女係出面俾老師，同事，甚至係老闆針對排斥真係心都涼哂

好多狗嘅老豆老母都係狗
所以佢哋唔會覺得對唔住
中學有個狗女bully人
成日大大聲叫人吿佢lo
全家都係警察玩殘你都得啊
根本就係家庭有問題
禍必及家人

不如以後加黑警死全家係啲posts度

不畏懼
不徇私
不對他人懷惡意

pushpush

快啲入黎推post
推到有陽光烈焰

一齊入黎照撚死班狗

你估佢地無ac咩

推上去比mon po狗睇

佢自己開post 就得，睇你做乜？

推

唔係睇得仔細 係因為佢cap個句留言係佢自己搵人上黎打 咪一搵就搵到囉

呢個情況真係臭閪出臭狗

一齊吹吓水啦做開正常人 都想見識吓啲畜牲啊

講人話d狗唔識聽/睇架..

記住..佢地由細到大只係識, 講(音): wow wow, 寫:汪汪汪 汪汪汪汪

開個個新post la,.

講到底 警察幫土共侵略香港 幫外人打自己人

佢地可以搜尋佢地要嘅字眼，唔需要爬文

根本係佢地自己開post

大佬啊
好人好者 DSE 5科2都無
而家有公務員比佢地做 叫佢地含撚都照殺啦

用左證物黎玩, 所以 李sir 涉嫌妨礙司法公正

Mon po狗
不如cap多幾句連仔祝福啦
屌你老母死全家

Sorry 係我唔夠細心 但如果我汪咪變咗我係狗狗
我唔要呀

屌 收錢上連登仲噉撚懶

死差佬 死全家

屌你老味 有人唔做 做狗 收皮啦

香港警狗 我依家屌你老母啊
仲有 我屋企個尿袋都打紅外線架但可惜我有宇宙槍牌

一定有
話唔定佢show出黎嘅留言係自己留

前處長都話唔係人上網講咩都要查我都唔知你地睇乜撚野

幾時搵到核彈？

返工老奉睇連登 平時已經懶架啦

Hi mon post 狗
我都想聽日上記招啊
Cap我啦
Btw黑警死全家！

其實記者都可以CAP大量警嫂POST 問佢點睇
問下佢地內部係咪有發生依D事 8掛周刊化佢都冇所謂啦
反正都係UP得就UP

8隻狗仔負皮又唔夠膽出聲
淨係識蝦細路

食屎啦 過街老鼠
屌你老母

呀sir表示：
只要連登仔集資
每隻白衫派兩球
畜司或以下職級
全部可以幫你含撚

人獸交不了

致黑警：
你老婆日日比狗屌
你個女成年就比我屌

Hi mon po狗

希望大家都用警犬或狗黎代替警察 等佢地cap出黎俾人睇都柒下柒下咁

推俾黑警睇

原來新請果team人係用黎上連登

mon po狗你好 我係溫家寶寶

我屌你全家老母

點解有人唔做要做狗

李sir,小心床床包袋

有冇諗過警隊比人清算果陣
你地家庭點算？

mon post狗開個我係黑警 你問我答post 嘛

鐳射筆係要嚟射狗㗎mon post黑警

[形象工程] 我們不是暴徒

屌你老母
我交税請你番黎上連登架？
上都算，仲要唔踴躍參與 淨係cap圖
你聽日唔洗番工啦

用狗形容你地都嘥晒

popo對法律認識差到你唔信

係囉 人哋都無話射你
自己衝出黎認係狗
真係笑撚死

Popo字都唔識多個 英文又差
點會識法律

啱啱又比多兩頂綠帽比狗仔帶
起雙飛屌左兩隻狗仔老婆
老公長期唔係屋企冇人餵好慘

係喎，民間記招3位手足好佢哋好多

傻鳩你條女真係好好技術
中出左兩Q

佢地真心正
上連登仲有錢收

會唔會太辛苦你？
為咗香港 我都可以出點綿力

Mon po狗同我聽住
你老婆被你老頂屌緊呀

喂呀
點解你哋個個都食到警嫂
得我無
我都要努力啲先得

狗狗handhand

今日又up左d咩

[有片] 警方喺記者會直播上自認喺狗！

Mon po狗

pish 希望大家用唔著

死黑警

社會垃圾 人人唾棄

比啲耐性,警嫂都唔係咁隨便
加油巴打!!!

其實圍警署嘅時候，點解冇人掉屎？

我發現佢地知自己係狗

係囉,申請個有幾難

終於搵到佢地張委任證啦
香港犬隻

Mon po 狗死全家

今日員佐級會唔會寫信比o記呀蛇話佢認左係狗

原來係咁！

屌晒你班呃OT垃圾既祖宗，祝你早日家破人亡，死剩種代代為奴為娼。

開你問我答啦阿蛇

可能佢search keyword搵呢~ 狗、仆街、黑警、黑驚、警犬

鳩硬sir好危險

吓
警察係公務員，薪高糧準
有家用收，父母一定支持

人地自己開post又話你知咩

Sir madam 有無唸過移民
一國一制不好嗎

問你又唔撚答

答又唔撚對題

九撚唔搭八

有人唔做係要中共隻狗

洗撚曬腦以為真係好撚正義

真係正義唔會全世界屌柒你地

得番班講講廣東話都唔正既撐

黑警一定死全家

可遇不可求
但聽好多朋友講黑警嫂好易食
因為警狗平時除咗打老婆又成日去叫雞
佢哋啲老婆好似成日上網識仔平均心理
好似話好易食

都係嗰啲
汪汪汪汪 汪汪 汪汪汪

自認係狗

mon post狗見到未？
汪汪汪 汪汪汪汪

佢月入4皮野負責睇連登
我地一蚊都無

阿蛇仲可以用Mon post名義 睇成人台

喂 你地晚晚唔得閑返屋企 警嫂同邊個訓呀咁

佢地父母死撚哂啦，老母生佢地出黎果陣難產，老豆就比佢地激撚死

參與緊啦，咁多人帶風向

Mon post狗狗
Un咕咕

負計=芒鋪狗
屌你老味開OT原來係嚟上連登

麻包袋is ready

手手

黑警死全家 遲早俾政府出賣清算 condom仔

而家知都未算好遲

食屎啦成班
成對警隊唔守法律警例
好意思話示威者犯法
好意思話人哋俾人煽動
成班戇鳩俾人當condom無人知

睇下幾時清算你班垃圾

好老實講 經過今次真係好憎你地
死黑警

如果係 mon 緊，問吓自己咁樣對侍手無寸鐵嘅人有無良知？！

一一一I,'

希望你見到
黑警死全家

推下先

警察叔叔

遲下眼鏡都唔俾帶呀

毅進係唔係係冇教物理呀

吠吠吠

汪汪汪汪屌你老母

721係咪掛住上連登唔聽電話啊，屌你老婆

啱
冇錯老母係有得享清福有錢洗
但係親戚一講起問個仔做咩
老母即刻老尷
仲要隨時有親戚屌鳩

比佢地繼續MON囉，呢度既資訊量我睇死班狗MON足一日都MON唔哂

可能全家都係 畜生

幾個月無返屋企
警嫂突然有左點解嘅

狗狗 今日食撚左屎未？？？？

除咗打示威者 其餘時間用嚟Mon post

千其唔好

阿sir你老婆幾好砌

睇完4點記招後，我好擔心個位好鐘意吃生果嘅阿伯。

為時未晚呀

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會監察警暴
#落實真雙普選

放下屠刀 立地成佛

Mon po 狗
你搵返個良心未

Push

快啲睇下喇大大隻字寫比你睇
mon po 狗
死黑警

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

希望聽日記者招待會隻警犬可以讀出黎

好撚岩呀 都未犯罪憑咩拉人？

13隻狗負皮了

淨係射黑色? 吸熱?

汪汪汪汪汪汪 汪汪汪汪 汪汪汪

垃圾狗 小心收尾個幾年啊

黑警

我屌你老母、老婆、老豆

記招要早過狗開，圖文片公開其惡行，遲開反駁只會處於被動

佢地有爺生 無乸教過
一係老豆叫雞 一係老母做雞
如果唔係點會生到隻狗咁既樣😜😜

mon post警察狗西你地好！
你地好快就死全家死三代！
生既仔女，男既代代為奴，女既世世為娼！仲要係俾人姦死為止！

狗 承認自己係狗隻喇咩？

食得飽唔飽？ 使唔使分啲俾我哋食？

有睇就最好你班死黑警 睇下幾時被清算

情報科就係上連登
唔怪得毅進就做得

警賊最近有冇飲涷撚水同頭皮白汁飯呀 聽講最近奶茶同啡都係用尿沖 仲慘過食唔飽既乞衣

狗狗: 汪！汪汪汪汪！

有13隻要全家生癌喇